竊賊25秒偷龍轉鳳盜鑽戒

2018年08月21日

竊賊25秒偷龍轉鳳盜鑽戒

珠寶店閉路電視拍下男子偷龍轉鳳過程。

【本報訊】旺角一間珠寶店前日遭騙徒偷龍轉鳳偷走鑽戒，騙徒趁職員彎身取貨時下手，然後施施然離開，全程不足25秒。職員翌日點算時才發現失去一隻價值36萬元的鑽戒，於是報警。警方正追緝賊人歸案。

現場為旺角彌敦道信和中心地下六福珠寶，《蘋果》獲得一段閉路電視錄影片段，可見一名身穿白色T恤、淺藍色牛仔褲的中年男子，右手拿着手機，左手則從托盤拿起鑽戒，然後要求職員在飾櫃內取出另一戒指。其間賊人趁職員彎身打開飾櫃時，藉機將鑽戒藏於手機底下，然後右手將預先準備好的假鑽戒放回托盤上，事成後隨即示意要離開。

至昨上午11時許，珠寶店職員點算時揭發事件，於是報案，指懷疑店內一隻價值36萬元鑽戒被人以假戒指換走。

■記者梁澤岡

上一則
上一則
回收商爬貨櫃抗地署清場

下一則
下一則
七旬翁舞刀斬街坊頸

佢個頭做咩笠住個背囊 ?

你轆撚做咩生係你隻眼度？

弱撚智

驚畀高空監示鏡頭影到嘛。

屌你雖然唔似
但個弧度岩岩好